有無人擔心由六月開始到現在，成個政府體系包括各位議員都係演員

本人唔係分化撚，我係極深黃巴打。
但就尋日既斬人案加埋今日驚震全港既醫院變態黑警案，
警方可以咁快拉到人，其實依兩單野係咪就係自編自導自演，
我地再回想一下，我地不嬲都係打住【和理非】既旗號去示威遊行。
【衝擊立法會】、【圍堵中聯辦】、【狗屋放火】、【機場阿伯】等等事件。
其實會唔會都係一個局？班狗一直都係現場煽動緊在場人士？
我地連登冷氣軍師不在場，個個都好心水清，因為不分化，不割席，我地無怪前線勇武。

但依一連串既事情都唔係和理非既行為，點解會出現依種畫面？
我明白係會谷撚氣既，但之前連登日日有人鳩up話火攻、麻包袋等等。
其實真係等左好耐都無人夠膽做，你可能會話我
「人地唔做，就話人唔夠薑，依家人地做左，又轉移視線賴到其他野到。」
其實會唔會係班垃圾局既人一直mon住連登，你地唔敢做，佢地做，之後再屈鳩我地？

我係好擔心，成個政治遊戲都係演員去煽動我地示威者，我唔想我地都係棋子。
我唔知佢地有咩陰謀論，我亦唔知泛民入面有無鬼！我更加唔知佢地最後目的係乜野？
但我想大家真係記得
【我地係無大台】
同埋我地一直都係向國際表現一個【和理非】既政治活動。
大家萬事要小心，加油！

曲到圓

打左咁多字都無人睇 好可惜

真係諗多左

極端中計黨？

睇得好辛苦

晏就拎左六百個正評 依個post就負多了
一定係講錯野 迎合唔到大家
sorry btw 連登仔係要有證據先信
所有猜測都係廢話 希望下次可以拎到更多正皮

唔膽心，因為班狗畀人打，心會涼

你諗多左啦

而家中共最想你所有野都平熄曬

唔好咁多中計

佢地無咁醒

你講緊乜？